%************AVISO*************************************
%***Hay que definir las variables siguientes:**********
%***\elalumno
%***Tambi\'en donde dice
%***"por rellenar"
%***

\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{epsf}

\hyphenation{mo-de-la-dos mo-de-lo pro-ba-bi-lis-ta}
\newcommand{\I}{\mathbb{I}}
\newcommand{\K}{\mathbb{K}}
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}

\newcommand{\elalumno}{
%Poner el nombre del estudiante antes de la llave que cierra en el siguiente rengl?n
  }
\author{Guillermo Morales Luna}
\title{Protocolo de investigaci\'on}
\addtolength{\textheight}{90pt}
\begin{document}
\begin{center}
  {\Large \textbf{CENTRO DE INVESTIGACION Y DE ESTUDIOS AVANZADOS DEL I.P.N.}}\\
\vspace{1cm}
{\large \textbf{DEPARTAMENTO DE COMPUTACION}}
\vspace{1cm} \\
FORMA PARA EL REGISTRO DE TEMA DE TESIS\\
PROGRAMA DE DOCTORADO \vspace{2cm} \\ 
\begin{tabular}{p{4cm}p{8cm}}
Nombre del alumno: & \elalumno \\
Director de tesis: & Dr. Guillermo Morales Luna \\
T\'\i tulo de la tesis: & 
%Poner el T\'\i tulo de la Tesis entre el ambiente ``de \'enfasis''
{\em "por rellenar"} \\
\end{tabular}
\end{center}

\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection.\ #1}}
\renewcommand{\contentsname}{Contenido}

\tableofcontents 
\newpage
\section{Objetivo}
"por rellenar"

Para lograr este objetivo general se ha de cumplir, entre otras, con las tareas siguientes:
\begin{enumerate}
\item .
\item .
\item .
\item .
\item .
\item .
\item .
\end{enumerate}

\section{Descripci\'on}
\subsection{Introducci\'on}



\subsection{Planteamiento del problema}


\subsection{Metodolog\'\i a propuesta}


\subsubsection{Productos y beneficios}
Entre los productos que se ppretende obtener est\'an los siguientes:
\begin{itemize}
\item .
\item .
\item .
\item .
\end{itemize}
Y los beneficios: 
\begin{itemize}
\item .
\item .
\item .
\item .
\end{itemize}

\subsubsection{Desarrollo}



\section{Estado del arte}
                                                              
                  
\section{Plan de trabajo}

Se explica brevemente los puntos que se tratan en este plan de trabajo de la figura~\ref{figura4}.
\begin{figure}
\begin{center}
\fbox{Poner figura }
%\includegraphics[bb=100 0 400 300 ,height=8cm,width=16cm]{figura04.png}
\end{center}
\caption{\label{figura4} Diagrama de Gannt del plan de trabajo de este proyecto.}
\end{figure}

Los puntos principales son los siguientes:
\begin{itemize}
\item Revisi\'on del estado del arte.
\item Desarrollo del algoritmo.
\item .
\end{itemize}
Tentativamente, en cada cuatrimestre se har\'\i a lo siguiente:
\begin{description}
\item[Sep.-Dic., 2003] Acreditaci\'on del curso "por rellenar", con el Dr. "por rellenar".
\item[Ene.-Abr., 2004] Acreditaci\'on de los cursos "por rellenar", con el Dr. Guillermo Morales-Luna y "por rellenar", con el Dr. "por rellenar".
\item[May.-Ago., 2004] "por rellenar".
\item[Sep.-Dic., 2004] "por rellenar".
\item[Ene.-Abr., 2005] Implementaci\'on .
\item[May.-Ago., 2005] Examen predoctoral. Participaci\'on en congresos nacionales e internacionales.
\item[Sep.-Dic., 2005] "por rellenar".
\item[Ene.-Abr., 2006] "por rellenar".
\item[May.-Ago., 2006] "por rellenar".
\item[Sep.-Dic., 2006] Presentaci\'on de la tesis.
\end{description}


\section{Productos a entregar}

Los resultados que esta investigaci\'on entregar\'a se pueden comprender "por rellenar":


\renewcommand{\refname}{Referencias}
\begin{thebibliography}{99}
\bibitem{L15} .

\bibitem{L14} 

\end{thebibliography}

\newpage
\begin{center}
\begin{tabular}{c@{\hspace{5em}}c}
{\bf Fecha de inicio} & {\bf Fecha de terminaci\'on} \\
% Poner fechas respectivas
Enero de 2003 & Diciembre de 2005 
\end{tabular} \vspace{1.5cm} \\ 
Firma del alumno: 
\begin{tabular}[t]{l} 
\underline{\hspace{5cm}} \\ \elalumno 
\end{tabular} \vspace{1.5cm} \\
Comit\'e de aprobaci\'on del tema de tesis \vspace{1cm} \\
\begin{tabular}{p{7cm}p{5cm}}
Dr. Guillermo Morales Luna & \underline{\hspace{5cm}} \vspace{1cm} \\
Dr.  & \underline{\hspace{5cm}} \vspace{1cm} \\
Dr.  & \underline{\hspace{5cm}} %\vspace{1cm} \\
\end{tabular}  
\end{center}
\end{document}
